請問入左錢係支付寶，可唔可退返拎返港紙？

或者轉移俾他人？

請指教

謝謝

2 請問在外地網購，遇事能向當地報警？

Alipay HK定支付寶

如果係大陸支付寶，你綁個大陸銀行户口去個app，然後過錢俾自己

過返銀行再提現

應該係支付寶

我再check下

無得過返香港銀行户口？

人民幣當然唔可以入港幣户口，我見標題寫支付寶而唔係支付寶HK